割你老母臭閪 等輸啦林鄭月娥

我要同所有勇武 核爆都唔會割！

政府有心玩鳩我哋，放黑狗出嚟破壞將個局面整到好亂，只有團結我哋先會贏，佢要玩到鬥亂我哋同佢玩盡啲！！

我哋得返兩條路一係入集中營一係香港有民主！！

推

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推2/13

自推

核爆都唔割

我哋得返兩條路一係入集中營一係香港有民主！！

無人推？一個二個畀三毛spin去裝唔裝修/私唔私了/割唔割蓆度

多謝你地 冇大家嘅話 勇武冇可能堅持到

推啊 屌你老母

push 唔到都push
丟核彈都唔割

推
有班人不斷開分化POST

推啊！！！！！

所以今日上連登咁順暢

推上熱門啊！！！！！

核爆都唔會割！